有冇人成日都自己一個，看似自由其實好孤獨

有冇人同我一樣，真係好唔鍾意自己一個人，自己一個人住，成日都好想人陪，成日都唔知而家生活為啲咩
平時約朋友見面冇乜嘢，一返到屋企嗰種孤獨感又來

I know this fell bro

每次呢d篇

呢段歌詞一定岩用

只有我看著別人的快樂 竟然會感慨

笑得開懷 哭得坦率
為何表情 要讓這世界安排
我就是我 我只是我
只是一場煙火散落的塵埃

林夕

屋企人離咗婚好耐，本身都冇乜理我，覺得世界好冇愛

你同我都只係

煙火裡的塵埃炸

冇人會在意

唉仲咁後生已經有咁嘅諗法，成日諗幾時等到死嗰日

曾想過離開 卻又堅持到現在 熬過了 那些旁白 那些姿態 那些傷害 不想離開 當你的笑容綻開 這世界突然填滿 色彩

我曾經跨過山和大海
也穿過人山人海
我曾經擁有著的一切
轉眼都飄散如煙
我曾經失落失望
失掉所有方向
直到看見平凡
才是唯一的答案

一個人都好多興趣同娛樂
反而唔洗應酬另一半／親友樂得輕鬆

最弊搵唔到快樂

呢樣幫你唔好
有網絡咁多途徑比你搵

想同你交換

我都係無女 返工放工 放假無係屋企自閉

一個人就係翻工等放工，係屋企就撚貓，無朋友唔洗應酬人地，人情又唔洗做，慳到唔小錢
係麻煩在一開始見工嗰陣個緊急聯絡人填唔到，因為冇人可以填落去，屋企人又全部唔係香港

有女咪又係咁，一星期見一次